@online{line,
    title = {},
    organization = {Line-building utility [Електронний ресурс]: Документація
                    PyVista – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {
           https://docs.pyvista.org/version/stable/api/utilities/_autosummary/pyvista.Line.html
           },
}

@online{curve,
    title = {},
    organization = {Curve-building utility [Електронний ресурс]: Документація
                    PyVista – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {
           https://docs.pyvista.org/api/utilities/_autosummary/pyvista.MultipleLines.html
           },
}

@online{plane,
    title = {},
    organization = {Plane-building utility [Електронний ресурс]: Документація
                    PyVista – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {
           https://docs.pyvista.org/version/stable/api/utilities/_autosummary/pyvista.Plane.html
           },
}

@online{pyvista,
    title = {},
    organization = {3D visualization library [Електронний ресурс]: Документація
                    PyVista – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {https://docs.pyvista.org},
}

@online{trngl,
    title = {},
    organization = {Surface triangulation [Електронний ресурс]: Стаття Wikipedia
                    – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {https://en.wikipedia.org/wiki/Surface_triangulation},
}

@online{grid,
    title = {},
    organization = {Triangulation utility [Електронний ресурс]: Документація
                    PyVista – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {
           https://docs.pyvista.org/api/core/_autosummary/pyvista.StructuredGrid.html
           },
}

@online{matrix,
    title = {},
    organization = {Rotation matrix from axis and angle [Електронний ресурс]:
                    стаття: Wikipedia – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {https://en.wikipedia.org/wiki/Rotation_matrix},
}

@online{matrix,
    title = {Rotation matrix from axis and angle.},
    organization = {Rotation matrix from axis and angle [Електронний ресурс]:
                    стаття: Wikipedia – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {https://en.wikipedia.org/wiki/Rotation_matrix},
}

@online{inter_alg,
    title = {},
    organization = {Intersection of two surfaces [Електронний ресурс]: стаття:
                    University of Waterloo – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {https://www.math.uwaterloo.ca/~jmckinno/Math106/Week3/Lecture1s.pdf},
}

@online{line_plane,
    title = {},
    organization = {Перетин прямої і площини [Електронний ресурс]: стаття:
                    Wikipedia – Режим доступу до ресурсу:},
    url = {https://uk.wikipedia.org/wiki/Перетин_прямої_і_площини},
    % = url,
}= {https://en.wikipedia.org/wiki/Line–plane_intersection},
}


% @article{diffevo,
    % = author,
}= {Storn, R. and Price, K.},
%   title = {Differential Evolution --- a Simple and Efficient Heuristic for Global Optimization over Continuous Spaces},
%   journal = {Journal of Global Optimization}, % 11, 341 - 359.
%   year = {1997},
% }

% @online{leastsquares,
    % = title,
}= {Least squares},
%   organization = {Wikipedia},
%   url = {https://en.wikipedia.org/wiki/Least_squares},
% }

% @book{sqrt,
    % = author,
}= {Rutledge, David B.},
%   title = {The Electronics of Radio},
%   publisher = {Cambridge University Press},
%   year = {1999},
% }

%@online{areaunion,
    % = author,
}= {Roman Furko},
%  title = {Area of union of circles on 2D plane},
%  url = {https://discuss.codechef.com/t/chefpc-editorial/12282},
%}

